香港政壇=禁電子煙留傳統香煙,禁有效配方殺蟲水留殺唔到曱甴過期殺蟲水

有冇人唔同意?

你仲柒下柒下咁加入佢地戰團?